(FF)你容許你條女/仔 拍過幾多次拖

其實五次內都正路
多過十次 講都費是了 唔講好過講 最好厄住你伴侶一世 話你只拍過三次拖

拍散拖果啲 覺得拍左唔到一個月就唔算一次 唔到三個月 唔到一年 果d試用期能 唔該借開 無人想知

利申 五次 計埋初戀兩個星期

小朋友咩 計住計住拍過幾次拖
小朋友 翻學就專心d啦

可以點樣唔容許？你弱智架？

超左既巴絲唔洗驚，個容許次數會隨樓主既拍拖次數上升
唔利申啦，睇user name

幾次都得 條件係處女